女朋友唔俾我打丁 應該點樣說服佢

佢話睇其他女人就係錯
我應該點同佢講睇av其實好正常

on9

唔打咪叫雞

睇男人
睇gv

自己同女朋友拍

同佢講做乜撚野姐

你講出黎就已經on9

佢點知你有無打? 你叫佢望住你打?

咪就係 抵撚死

樓主打丁打到智力有問題
聽下女友講

間唔中丁番你條女幾獲咪得囉

女人係咁
平時睇十套都唔話你知 你坦白一次就屌到你化
所以唔洗咁傻仔同佢講

你打丁佢閪知咩

女朋友係有方法知道你打過丁的

如果唔睇係咪就可以阻止男友睇av???

利申: 唔睇劇

你試下幫佢打

option 1: 望住你女朋友打

option 2: 叫佢幫你打

option 3: 姦左佢

你女朋友唔鍾意你自己一個打啫

睇男人打囉

叫佢幫你打

叫佢幫你打
之後你幫埋佢打

之前試過，一齊打就唔會嬲